致: 你班戇鳩偽善冷血的香港人

個個區選完打曬飛機。係囉，件事完咗啦，返屋企瞓覺了。
條街已經好似無事發生過，蝗蟲又返曬出黎，連銀行都開始拆圍板了。
你班冷血偽善既仆街，拉咗咁多人，重傷，失蹤，被自殺，被殺，中鎗，新屋嶺，全部變condom，你哋真係好撚嘢。

岩岩行街見到搬返d垃圾桶出黎

收皮啦 又想分化

可唔可以幫下手推呢個POST
唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

開心下都唔撚得？

唔係想搵藉口 但當第二波抗爭開始時 係咪都要做下文宣同部署下

個個睇靚女區議員打緊飛機，理大手足係入面飯都唔敢食

而家有人話唔理手足咩？

分你老母，你咪係分化撚囉。
你自己去太子睇下咩環境。

姐係咁
成單嘢今朝先塵埃落定
而家班準區議員去緊poly
你係要有幾趕

唔好意思借個位

[元朗屏山北][搞大佢]區選仲未完仲可以再爭取!

x2
12.8

分化煽動撚
冇睇字
Block
不推文

屌你老母個生滋爛臭西，依家贏少少，比手足選擇休息一天得唔得啊？使唔使問你攞approval啊

日日苦口苦面得唔撚得

如果我深黃和理非都係分化撚，你哋繼續沉醉。
而比你哋當分化撚可以團結，我無問題。
總之，記住初心。

好似差咁句熱狗

偽你老母善咩 一定要日日打仗？

你快啲比人斬比人打爆頭射爆頭
下年垃會我地會幫你票償

你初心係好，態度成個林鄭，陳雲咁，好難傾到計
不過連登係唔少語氣撚

正路係急就真係要日日打仗咁款
有得停者係代表唔急

當初如果返二放五
人權法真係等到出年

仲要肥侵未簽名
見香港好似羸左真係留返黎慢慢撚

加埋所謂勝利喜悅

得d生環者或生者...有得喜

推

收皮啦，冷血得過啲人推啲人被人拉

放心啦手足！ 過多幾日嚟緊會有更多示威抗爭

被狗拉*

block

咪己經去緊埋土救人囉
CLS
喪屌

收嗲啦分化撚 on99

人地都係講事實姐 全部行動POST都推唔郁 我屌你地咩 仲有人問「唔係嬴左喇咩? 點解仲要出黎行」 你係度發撚緊夢就緊係分化啦 你就黎輸撚埋添啊 推POST啦屌

琴晚到而家都有人話唔值得開心
我地而家冇關注poly手足咩？有唔記得五大訴求咩？
屌你老母就係呢啲人搞到香港人要日日苦行
連開心都覺得自己有罪
你咁撚唔偽善不如講下有咩我地而家係實際可以做到?

係呀係呀打仗贏一場戰役唔可以歡呼下架
一定要苦行直至打低敵人呀
滿意未

蹲下只為跳得更高。

真
屌佢老母都on99
下下苦行你命都短幾年啦，痴撚線開心下都係罪

我未見過有真手足會咁諗囉

。

咩叫真咩叫假? 咩叫你未見過
你去睇下邊個行動POST係推得郁既?

終於見到正常po
個撚個當件事完

你咪嗰個分化撚囉
成個運動未撚完架
返屋企做你鍵盤戰士啦
阿 sir

係啊得你記得手足最撚醒

論士氣既重要性
完

部署都要

當然係，好多人當贏咗 打曬飛機
所以要文宣活動
提大家我地既目的係點

提返大家返主線又話分化，我叫你地去睇靚女、J區選就真係分化啦

認清事實啦連登仔，我地場仗仲未贏架

無止竟咁裝修有用咩? 咁樣可以救到人? 不如比 d 實際既提議啦!

開心一日都唔得？

屌你老母你閱讀理解拎F就咪出嚟柒啦
咁樣講得就擺明曲線引人屌佢推post啦

屌你老母閪個個跟撚到天光！你想點撚想呀！？幾撚時講過完呀！今日中環都仲有人出黎啦！幾撚時話完呀！屌你老母閪，大家不斷講緊五大訴求未完！人地休息日係咪都唔得呀？你有乜柒建議呀又！

一句講曬
樓主on9

可能樓豬好似啲前線mk咁
唔識be humble

但我都唔同意要成半個月籌備128民陣遊行
始終多人投票 唔代表會多人出黎遊行...

準備下一波勇武大行動

Push

期實放聖誕假 手足返曬嚟

開心一日都唔得？日撚日喊就代表會成功呀？

其實手足，屌之餘都可以提下大家可以做D咩既／傾D咩既。
區選拎返D議席，會多左好多資源，同名目（例如，社區中心搞放影會呀、警暴對應大會呀、區內黃色經濟圈單名、喺連儂牆出區議會既資訊呀）可以為個抗爭做既野都會多元化左～
屌下人警惕下係要（其實個票數都係6:4比，我都幾意外…），但附帶建議係必需的。
大家加油。

你老母咁on9生左你

成班手足收工去緊理大啦你想點先

咁最近民陣喺得呢嗰嘛

屌
尋晚監票監撚到3點幾走得
唞吓都唔得咩

屌你老母臭閪啦 好似你咁乜撚柒都唔洗做咩

利申：喺尖東

樓豬收收皮先

拉

唔好下下都屌人啦！

其實好撚煩
每停一秒都有人屌
但屌果d好似好撚得閒咁
日撚日開post屌呢個果個
明明身邊會出去做實事果d根本唔會有時間mon連登邊個係熱門post

睇下poly 做緊咩啦 剩係識屌

救番poly d手足先出黎屌人好嗎？

拉啦

比少少point得唔得，唔好淨係諗住同我老母發生關係

你收皮啦

點解cc台日日都有戇鳩屌晒全世界？

休息1日
聽的繼續黎明行動
18區開花

咁咪好囉，對方咁快放下介心

Afternoon sir

有拆圍板咩
我樓下嗰間 而家先裝

譚得志 熱狗個啲咁上下 屌屌票 自己乜春都冇做過再屌人唔撐自己=垃圾

唔投票個班你唔屌？
屌班有投票嘅？
收皮啦

分化L

推！

手足記住 從來冇階段性勝利 我地未撚贏過
今次只係咁啱有區選 係支線跌走建制
但其實有機會有反效果 出面好多分析我唔重覆
但我地未贏 抗爭繼續 直到香港重光！

琴晚個個監票監到凌晨，比人抖下啦

啱呀

拆曬先好一次過爆返

咁你想有咩行動呀
有諗法咪講囉 剩係屌人唔做野
其實你自己都無做過野

成班當選議員咪去緊poly救人囉

分化煽動撚
冇睇字
Block
不推文
拉佢老母臭閪

唔等佢地恢復正常，手足下次邊有得爆玻璃。

好撚過你條仆街係到打擊士氣, 柒頭

最好今朝就打到全世界返唔到工
然後就可以屌尋日平行時空咁投票嗰班喇喵

好事來，等佢放鬆，擺返d工具出來比我哋

push

苦行僧

樓主想300幾個侯任議員一齊帶領全港200幾萬選民拎曬架橕一齊殺入POLY救人? 或者一齊殺入禮賓府老笠林鄭迫佢答應五大訴求?

東鐵好多蝗蟲

200萬勇武真係會贏

啱啱醒?仲咁得閒出垃圾post
出poly啦

分明分化

邊有人忘記 屌你老味

好事黎
同埋唔該快d加返d欄杆

e家咪立即做野咯，仲嘈，出poly 啦

各位手足 整翻各區連儂牆啊

仲有鋪返d磚雖然呢個應該有難度，我睇佢只會鋪返水泥

真係好柒煩 最好日日槍淋彈雨
你想點撚樣呀 幾時有話停 宜家成班手足已經出緊尖東啦

屌你老母

不分化 不篤灰 不割蓆

condom 是事實

收皮啦分化撚，開心一秒半秒都唔得，而家咪做野囉

分化撚

收嗲啦

拉

無啊 香港人唔係咁冷血 今日即刻入尖東 此po議員

開心1日都唔撚得，係咪要好似日本咁長期苦行，先滿足到樓主standard?

識唔識跑長跑？

不批評.gif 唔記得咗喇?
拉咗先

小朋友話要就即刻要有係咁嫁啦 我唔制 我依家就要

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

咪係，又話唔想分化又剩你就咪撚咁閪惡啦
好聲好氣唔好啲 係要一黎就屌人老母

咁樣只係會引起更多內訌

分化。

分化撚走啦

贊成,diu就係人都識.無大台就係要用集體智慧.唔係雙普選咪又係死.

敵人開始鬆懈
我地開始追擊
敵疲我打

that's why 連登叫兒登

anyway手足回一回氣先啦，你一黎就咁又會俾人屌分化

建議下次詳細開post分析加埋警世兩隻字

休息幾日好啦，但記得主線任

至少落實五大訴求先好覺得贏

勇武阻力一定大左好多，然後大家係錯誤嘅制度當中繼續以為可以贏到so9sad

屌你老母尋日選舉先完又屌你老母走出去分鳩化

推呢個

一日活動— 投票完左
凌晨/朝早睇結果 今日睇返形勢再做野都唔得？

要咩鳩都唔知就亂搵野搞？

Buy你

樓豬會唔會幫手organize下而家有咩活動做？

咪撚係
成班苦行撚又spin到區選贏=光復ed
事實上根本冇人咁諗

諗返起前排屌人商場唱國歌去返2014果班人

開波啦, 我等吹雞咋,
九龍區必到

好似停一秒都唔得
不停咁苦行式抗爭就最好？
點解連開心都有罪先
呢場係長期抗爭 苦行式抗爭好難行落去
偶然放鬆一日 笑一日啦香港人

(行動post)推上熱門！今晚poly加十八區商場！

知道總統 依家我就去掘磚

屌你24小時都未過就亂鳩咁屌 訓個晏覺仔就話鳩人休息撚

（極緊急)全部人7點準時搭去紅磡黃埔何文田

【停止打飛機】親中派因重點問題選票有效﹑票數多於投票人數係8區反敗為勝

慢慢來 ........ 過兩天 就大搞 .......

五大訴求 唔係口號
光復香港 時代革命
天滅中共 如於當下

去梗尖咀啦dllm 得閒分化不如大家一齊努力啦

So?

琴晚先投完票今朝先點完票
屙屎都要用時抆一抆唔係即刻著褲架下話

又喺度打稻草人
垃圾post

返去圍爐啦屌你個老母
分化撚